投訴無理解僱 陳章萍索償35萬 無限期押後審理

【星島日報報道】被揭發有「影子學生」的屯門興德學校，被罷免的前校長陳章萍早前向勞工署投訴校方無理解僱，入稟要求學校賠償35萬元。勞資審裁處今開庭審理。署理主任審判官何慧縈指陳章萍仍有刑事調查在進行中，為免庭上的宣誓供詞成為入罪事項，並保障雙方利益，決定無限期押後審理，待雙方確認刑事程序完成，可申請恢復聆訊。陳章萍步出法院後，未有回應記者提問。（申索書編號：LBTC2814/2017）

死肥閪臉皮厚撚過啲脂肪

佢仲係咁玩嘢想人地唔鋤佢其他罪

肥婆：學校仲差我好多餅卡，還番啲餅卡嚟

呢件肥婆真係絕種香港人
計到盡 零道德 厚面皮
希望佢坐監兼無錢